西裝學徒

有冇巴絲做過學徒？

小弟本身識少少紙樣 車衣都係做緊尼行
但冇好專業知識 想試下去做西裝學最好既一門手藝
但我又擔心冇錢去養家......

小弟夢想係學好 之後嘗試自己有屬於自己品牌
雖知時裝係香港係垃圾
但小小夢想好想後生去實現 但又擔心身計
是咪要向現實低頭？

老個班應該肯
仲而家邊有人想入行

向現實低頭 咪係做乜都無心機 不如博一次先

利伸：向現實低頭左

我擔心係冇錢開飯 自己同屋企開支大

當興趣去搵得唔得？

興趣行頭過來人話你聽
試左先
就算做一兩仆街要轉行/放棄興趣
你都會跑得比其他人快

做人始終都要仆過街先會變更強
等我得閒留意下D 洋服店